大家食完個早餐去投票喇

今日條隊好長
記得要揸sun block 戴帽同黑超排隊

真係好多人影相

投完先食啦

又得